Red Velvet Joy 最新腿腿腿圖

❤(ӦｖӦ｡)

完美<3<3<3<3<3

想射精落佢大脾同屁股

明明啲相咁健康 點解我會扯左

青頭係咁

有啲想fap佢...

verbal abuse
reported

射精❤

講事實都verbal abuse-3-

咁真系hurt到我..

咁子瑜側面接近kpop數一數二令 咁攞出黎踩場搞串party是咪想收膠

清係咪得罪咗咩人 呢個cm咁能精警都畀人負評

清賊喊捉賊

痴能線 和牙災炒飯一次我願意減壽二十年..

作為ONCE可能睇慣左支瑜，拍落TWICE其他成員到都唔會話特出太多
但原來拍落其他明星到...咁撚完美既!?
樓上個位仲樣撚衰過大家姐without makeup
ONCE真係會被TWICE養大左個胃口

你冇撚野呀?
呢張相牙災眼都未mak大
Twice咁多豬西就死開啲啦

joy既新ig

阿joy 單飛未
佢拍落隊友度顯得好大隻

妓女鞋